[多圖] 有無人想睇小巴佬既Whatsapp群？

幫老豆買左部新電話
教佢用whatsapp用左一排比我睇到

聽講個群平均年齡>55歲

啲字咁撚大

仲有 多啲人睇先

More

好man
摩牙

老人家用嘛

交稅

more more

wtf

第二張死圖

笑死

群有幾多人

BAM
仲有無

十幾個 佢地條線啲司機黎

好正

男人Group 唔post j圖，唔講邊到玩仲有咩好講

磨牙

再見

張逢胸化吉長輩圖真係冇得輸

幾好笑

道德撚準備進場

lm

好笑 樓豬繼續

喂你劃紅線劃好啲啦

繼續

老豆攞大一部電機入房 等等先

18+ 長輩圖

地盤佬d group一樣
有d專係屌閪group
有d全部係波

Ready好喇

真漢子

我被老細拉左入group 入面幾個高層，成日都係J圖

有咩好睇，都係果d嫖賭飲吹茶煙飯炮

搖撚準備

依啲都有長輩圖

我老豆都係咁 老花

低質j圖

留名

有老豆叫雞圖未 ？

唔知呢個年代既男仔去到五張野會唔會都係咁
Btw我發現我老豆都有類似既聊天記錄

五張野仲叫男仔

自膠

D老野好鐘意send依d

笑撚死

我老豆個開打group都係咁

Lm

我老豆唔只係GROUP D個人對話 好多片同網址
用埋哂D垃圾電話唔夠記憶體 成日叫我刪 見到又唔好意思同佢講 你D影片太多所以搞到無位 幫佢刪D咸片一定比佢發現我知道 好老尷

楊丞琳果張係做乜鳩
咁少見嘅

根本3歲至80歲既wtsapp gp
都係有關於波㗎啦

男人唔玩波仲有咩喜好丫

好正常 識啲巴士佬whatsapp都係咁

只要個gp得男人同埋唔係gay group就會

係地鐵，啱啱後面條友睇到啲圖，笑撚咗出聲

好歡樂好融洽
好過普通office啲同事group咁個個正正經經 就住就住咁

想知小巴佬平時開車同其他小巴佬講野個圓圈apps係咩apps

加速

吖繁哥每次有j圖都會捧場架喎

Strong post leave name

老豆裝修佬唔止J圖
真人男人JJ圖都有

😀👍👍👍

男人group唔講女人唔通講男人丫？講男人就無係呢條仆街仔啦

佢地好似打緊cs 咁 報位報人數

more，好好笑

繁哥次次都會交戲

係咪好興互SEND 咸片咸LINK 出黎?

屌,講得冇撚錯

同事group成日掉基佬gif 一係肥婆gif 成日中伏

好撚正，快d啦diu

🙄

圖呢

限會員加密啦 人地又冇做錯野，但又爆人私癮好仆街

好大隻

留名等睇有小巴佬睇到po返上個gp度問邊度仆街仔做，然後樓主就潛左水

條

HJ2Q

逢胸化吉長輩圖

淫賤長輩圖

個撚個車gp都係咁架啦 關小巴咩事

放多幾張圖出黎啦

強帖留名

對講機app 我見d的士佬都有

叫zello

地盤佬都咁上下啦 大驚小怪

十心
油漆佬都係咁上下

Zello

巴打你專登定唔小心
仲有一個電話號碼未遮

大家笑完就算啦

我地將來老左都係會咁

有冇多啲

第時你哋啲仔女大個咗會post 老豆老母啲連登post 出來笑

以前返飲食同經理一齊睇av

趁冇客係度睇 不要 不要 我有老公個條

仲係度研究係咪范冰冰

到時連登仲存在？

公司group 全部英文又正經野，而家勁期待whatsapp 有收回功能

點睇都似楊冪播

sorry send錯

早安你好 咁好禮貌

屌你笑撚死

Zello Walkie Talkie

長輩j圖

群你老

不孝子仲唔幫老豆準備J圖

仲未有HJ2Q?

完全感受到時代隔閡
後生唔會sd呢啲低質圖

原來長輩之間既長輩圖係咁
屌你sd俾我就又蓮花又新年
有大波妹就sd俾啲外人

蓮花/如來佛可能係長者電腦班學整
咁呢啲波圖既產地係邊

逢胸化吉

繁哥 hi

之前見老豆一張一張咁del
但比我睇到晒

need back up! need back up!

olm

我老豆d gp都係咁
影埋晒堆大陸雞

多圖?

好撚好笑，特大字體長輩人體圖

玩腳

你遮幅圖個兩點又唔遮個電話號碼係咩玩法

好想捉住樓豬隻手教佢畫紅線
利申 強迫症

仲有冇？

笑撚到肚痛

屌我個情況同你完全一樣
老豆成日話電話無位
一開就見到咸片都唔知del唔del好

屌你多圖？

屌 我老豆個地盤group又係一大堆j圖

推到樓主再 po 多啲圖

地盤佬表示呢d碎料黎姐，地盤佬既whatsapp group仲多啦

係咪個個老豆部電話啲whatsapp group都係咁

得呢啲比較好笑 其他都係正正常常幾點交更個啲
不過比較特別係佢地公事上唔會講名 而係講車牌number

p. s. 家父返左房訓睇唔到

到底啲圖邊到黎

好想識繁哥

有無巴打想睇下成班女人嘅幼稚園grp

仲有冇 好想睇
家父唔接觸新科技 仲用緊nokia

有

有+1

快

點

大肉粽條女叫咩名？

笑撚到

貼對話啦,上面dj圖好普通料

高汁Post

我之前班同事都有丁圖group

圖?

HQ2Q 賓周都損

屌 回錯post

咸得來幾盞鬼~~~

Zello
對講機app

屌仲未有圖

唔貼正仆街，老母俾狗屌
貼左一生平安，桃花興旺
現在開始倒數

長輩j圖，屌那星

廢老

有冇人想睇蘿莉gp

報驚

想

大家早晨😁😁😁

好笑